[PS4 VR] Bravo Team 求解線上盃

有無巴打有玩bravo team, 求幫解線上盃
出左成4個月已經搵唔到同伴

推

好玩咩

初初覺得好難玩，後期玩上手唔錯

你點解係4號嘅?

LIHKG 第一人
頭3都係ADMIN

究竟樓主係咩人

朝聖

4號